我哋有戰友自殺 所有涉事人等必須血債血償

血 債 血 償 !